支那豬肉戰儲已耗盡！中糧集團自丹麥購買 1 億美元的豬肉

隨著非洲豬瘟疫情慘重，中國戰略豬肉儲備已見底，中國政府恢復加拿大進口豬牛肉類產品外，中國國企中糧集團 (COFCO) 還向各國採購豬肉，緩解中國豬肉短缺問題。

芝加哥的金屬經紀商 Zaner Group 週三發布報告稱，中國以「在全球範圍多元化供應豬肉」的明確理由進行採購，此舉無疑對美國供應商造成打擊。受此消息影響，芝加哥瘦肉豬期貨週三下滑逾 3% 至每磅 64.66 美分。

芝加哥瘦肉豬期貨週三下滑逾 3% 至每磅 64.66 美分。

中國國企中糧集團週三 (6 日) 於第二屆中國國際進口博覽會舉行簽約儀式，40 多個國家和地區的 50 餘家外商現場簽約。

中糧集團與全球最大的豬肉出口商丹麥皇冠 (Danish Crown) 簽訂豬肉採購意向協議，同意在 2020 年自丹麥皇冠集團購買 1 億美元的豬肉。

中糧集團發布聲明表示，此交易將幫助該公司進口產品和產品種類多樣化，並使採購更具可持續性。

丹麥皇冠的銷售總監 Lars Albertsen 表示：「雙方尚未就採購豬肉數量達成協議，但這會是我們長期以來的最大筆交易，而且鑒於中國的巨大需求，此交易可能會擴大。」

中國爆發的非洲豬瘟已大量衝擊豬隻供應，引發中國豬肉價格飆漲，也給中國施加巨大壓力，尋找其他主要蛋白質來源。

根據《金磚四國農業資訊》 (BRIC-Agri Info) 數據顯示，去年 12 月，1 公斤豬肉的價格約為人民幣 22.50 元，到 10 月中旬，1 公斤豬肉的價格躍升至 42.46 元。

中國週三已恢復加拿大牛豬肉類進口，加國前駐華大使解釋中國政策轉彎的主因是，中國豬肉戰略儲備已耗盡與考慮到公眾需求。

加拿大前駐華大使趙樸 (Guy Saint-Jacques) 表示：「中國豬肉戰略儲備已耗盡，中國自巴西、歐洲能買的都買了，但疫情慘重遠超過他們的預期。現在中國 32 個省都是疫情災區，差不多全中國都淪陷。」

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

咁快食完
定根本個儲備量係假

仲有冇錢同美國買大豆

要諗下點樣燒佢多d錢

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

豬肉事變
豬疫起義
豬瘟革命

依家連殭屍肉都用哂

要不是我們賣糧食給中國，完蛋了

中國：全球正支援中國缺豬肉

食樹皮都可以食一年
點解仲要買豬肉

向全世界搶購奶粉後
現在又搶購埋豬肉

食腸仔算

咁樣d錢繼續外流，支共你頂唔頂得順啊

食草算啦

其實係做文宣嘅大好機會
平時就扮救世主，香港人冇佢冇嘢食
其實香港咪一樣可以「多元化」採購
而家只係中共用政治壟斷香港民生事業啫

大佬咁多人...

支那唔會感恩邊個俾豬你食

係時間坐地起價

普京笑keke

食西方豬高級過我

芝加哥的金屬經紀商 Zaner Group 週三發布報告稱，中國以「在全球範圍多元化供應豬肉」的明確理由進行採購，此舉無疑對美國供應商造成打擊。受此消息影響，芝加哥瘦肉豬期貨週三下滑逾 3% 至每磅 64.66 美分。

中國又然美國一仗

啲腸用咩肉整

之前出啲咩儲備肉
講咩千噸萬噸
嗰時有人計過全中國每人得100 克
根本咪又係畀晒啲權貴食
上面篇野寫到明一公斤去到42 蚊，窮嘅中國人邊食得起

食完豬咪食蛇貓雞食狗肉囉

支那人食開元素表，就算食假肉一樣冇問題

話時話，成本最平生得最快係咩肉？

兩腳羊

朱溫返黎啦

買大豆都係喂豬，無豬喂買黎把撚？

認真，我估好快推食蟲有益

又要用美金外匯找數

有咩關係
多人咪存多D

魚

一於去澳門搶哂啲豬肉乾啦

老鼠 ?

支那之前就好興查糧倉數貨嘅
但係查親啲糧倉就成日都火燭

要不是中國買你們的糧食，你們就完蛋了

人有多大膽，地有多大產

人有多大膽，豬有多大產

大家咁FD 賣貴10倍算啦

經濟戰 全民吃人隻豬

「假」「大」「空」

佢有無豬喂都係比美國逼住買，有分別咩

其實豬肉點儲備?

又話唔買 冇骨氣
應該要支持唔食豬
轉食兩腳羊 兩腳豬 兩腳牛

靠買去養活14億人口，睇你買得幾耐

雪藏肉

見到豬肉期貨 就諗返起篇潮文

割緊韮菜了

本是同根生，相煎何太急
咁快食晒

好快又會易子相食

其實支那咁多人
點解唔殺咁啲當豬肉賣返出去

食草都未夠一年！！俾啲骨氣！！！！

啱呀
冇支畜消耗人類食糧
一定會多到引來外星生物
多謝支畜
飲水思源呀

午餐肉都有豬瘟

又話食草活一年嘅

睇嚟其他肉都食晒

中國豬肉戰略儲備

儲備一定吹大咗啦 死土共要面架嗎

但暴民嘅食量係無得呃人嘅

維穩版 中國又贏

【#中国恢复加拿大对华肉产品出口# 耿爽：加方能有错就改 中方对此予以肯定】今年6月，因为发现加拿大输华肉产品卫生证书签发系统存在明显漏洞，无法确保加拿大输华肉产品的安全，中方要求加方自6月25日起，自主暂停签发输华肉产品卫生证书，并对事件开展全面调查和整改。#中国恢复从加拿大进口猪肉#，近期，加方提出了关于证书签发和传递的整改行动计划，中方评估之后认为，加方整改行动计划基本符合保证安全的要求，同意恢复接受加政府主管部门签发的输华肉产品卫生证书。外交部发言人耿爽表示，“在肉类产品输华这个问题上，加方能够做到有错就改，中方对此还是要予以肯定的。至于更广泛意义上的中加关系，我还是要说，中加关系遭遇的困难，责任不在中方。我们敦促加拿大新一届政府认真对待中方立场和严重关切，立即释放孟晚舟女士，让她平安回到中国，以实际行动来推动中加关系早日重回正轨。”

好心D支那人咪咁大食啦
你睇中共幾頭痕

糧食 能源輸入國
越來越少外匯儲備

會點？

爆

即係而家喺中國食嘅係丹麥豬

アインズ様

見到搶豬肉真係忍唔住笑

喂老表！聽聞上面豬肉賣到好貴好好賺咁，養開豬既你就發達啦！

養鬼養馬咩，死鳩晒啦，而家養一隻死一隻呀！

以上係上星期與老表對話大約內容

由大躍進已經全部報大數

中國人食草可以食上一年

點會頂唔順

炒家搶民企資產

馬雲 馬化騰 柳傳志 李彥宏 王思聰

想知香港仲有冇輸入支那豬，如果有果d豬咪係

人地跌3%，中國就貴咗差唔多成一倍
中國又贏

豬肉都搶啦

好快又人食人

又話食草

有

支那有14億支那豬

唔係嘅
存撚到先得架
不嬲都入口
即係自己都唔夠要靠人

超級市場啲中國豬肉邊到嚟

要不是乜乜乜

clsbtw,支那豬肉製既罐頭真係唔好食

up

怕碌鳩
食撚光左丹麥咪又幫襯西班牙囉

又然

佢自己所謂嘅豬肉儲糧都係頂到幾個月

那些年的中屎書用字

支那：支那體恤世界豬肉銷情慘淡同意大量採購幫助各國舒困

支那邏輯：同你買嘢即係你既恩主

食草啦終国人！係時候表演下一年之後係咪仲生存到喇

睇緊點買/炒豬肉期貨

豬瘟豬都食哂

雪國列車 曱甴肉

14憶人 食人咪得囉

1萬噸, 當得 1/14 人口, 1億人有錢食, 每人都只分到1公斤...

誰來養活中國？

一個禮拜食晒

中國之友俄羅斯呢

贏國又再次成為最大贏家了

香港人食開巴西同美國豬喎

2腳羊

14億人
一人一啖
食兩日都食晒啦
日日吹人口大國啊啦

豬年無豬食

但我老母買街市豬呢

上次已經出社評話食豬肉有害

丹麥都多

內銷實得
外銷就聽仆街

屌

1億美金...假設中國有10億人要食豬...一人有0.1美金豬...即係1蚊人仔都唔夠....

肉價超英趕美絕澳紐

仲唔快啲搵14億支那狗黎香港遊行？
一人攞美國一千蚊都14000億，到時大把豬肉食啦咁多錢

10月侵仔話中國會即時大量買美國野, 但到11月都好似無行動
好老實講, 中美達成協議, 只係侵仔一廂情願, 除非美國放棄晒原先要求

支那十幾億人都係假 撚有咁撚多

仲有14億隻支那豬喎
點會唔夠

香港買包豬肉仔都三十幾 大陸升到去咩地步

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

金屬經紀商講豬肉

支共 你地黎緊仲要打經濟戰架 咪走雞呀

蝗蟲黎當然食得快

好快俾人偷龍轉鳳

豬肉種族滅絕政策

啱呀
多人咪多啲肉囉

中國真係專搞事

有疫情 唔正面 面對 係都要 遮遮掩掩
仲要向外 輸出有毒豬肉

去到 真係隱瞞唔到 周圍搵豬肉輸入，搞9人地國家

算唔算係另類經濟戰

最好加佢價

屌你而家兩腳支那豬唔係豬呀

大陸哩咁鍾意食豬

西班牙一塊豬扒要百幾蚊
班支那人有幾多食得起

用支那狗嘅角度 中國係丹麥不可分割嘅一部分

觀音土 兩腳羊 係支那優良傳統

假倉報上報

幾時產生左個D係豬肉既錯覺

丹麥：要不是我們丹麥，你們支那早就完蛋了！

食哂豬肉咪食竹鼠

都係想搵蛋白質來源姐，食蟲蟲囉🐛🐛

已經送左豬瘟啦仲想點

應該聯合禁運然後抬高個價

咩肉都食晒啦 唔係使咩買

咁高級食丹麥豬呀

咁都要焗住買姐係話小至冇豬肉食一事都可以搞到中國大亂囉

一億美金唔知食到幾耐呢
知道大陸人咁中意食豬肉
比我係丹麥就買貴啲啦
爭人咁多錢，宜家唔賺等幾時

俄佬呢個助攻真係靚到....

我真係好想知道係有心定無意.........

睇歷史都知 饑荒好大鑊

啱呀

很想要吧

又然

你用咩輸入法？

一隻豬生幾千噸肉